热烈庆祝香港回归祖国第二十个年头😝

香港已經死左二十年，殘體字已經深入大企業
我屌你老母 殘體字！！

黃大仙？

啟晴